感恩節向美國領事送上愛與紙火雞

感恩節係美國超大嘅節日，係家家戶戶都會慶祝 (唔計一啲印第安部落權益等人士)，其實有無可能香港人趁機做啲野 ? 例如係遮打花園集會之後，行上美國領事，放低我地嘅留言或者心意卡，又或者再應節啲，摺埋紙火雞? 重點係吸引國際傳媒報導

假如到時《香港人權法》仲未通過，啲心意卡留言內容當然就係：祝福 + 多謝一直為香港發聲 + 順帶爭取通過法案

而如果《香港人權法》有幸已經通過咗，內容就可以係：祝福 + 多謝一直為香港發聲 + 順帶提名制裁人士

如果依個建議係搞得過嘅話，其實有一個大問題，就係幾時搞。美國感恩節係每年11月入面第四個禮拜四，今年係11月28號，時間上香港比較難搞大型活動

如果正日中午搞，好處係警察放 TG 嘅機會可能細啲，壞處係人數相對少

如果正日晚上搞，好處係人數相對會多返啲，壞處係會阻到領事自己慶祝，因為對美國人來講真係大節，係當日領事館應該會全日休息慶祝，而且感恩節晚餐對美國人真係好緊要 (有少少似我地團年飯)

如果係提前喺週末搞嘅話，就可能要提前成一到兩個禮拜搞，因為24號係區議會選舉日，而16同17號侵侵會同維尼甚至777係智利APEC峰會見面 (777仲可能會代表香港去)，而傳媒應該會比較集中報導中美貿易協議，而9號又係柏林圍牆30週年集會，即係得返10號可能相對比較合適，大家認為呢? 如果係提前搞，個名可以考慮叫做 Early Thanksgiving Appreciation Rally (提前感恩節感謝集會)

最後，如果大家認為搞得過，有無機會搵到人幫手申請不反對通知書，因為美國暗示過想和理非出現比例多啲
(希望可以得到大家支持，推上日程表)

=====摺紙火雞 YouTube 教學傳送門=====

=====2019 APEC 峰會=====

咁撚左膠都畀你諗到
利申：OK

隻火雞好搞笑

Good idea